# Technopark-C

_**Забелина Варвара АПО-13**_

**ИЗ №1**
Вариант #64
Дана целочисленная двумерная матрица, заданная в виде одномерного линеаризованного массива (сначала в ней следуют элементы первой строки, затем — второй и т.д.). Составить программу домножения каждого элемента матрицы на количество его более ранних вхождений в эту же матрице (проход делать по строкам). Вычисления оформить в виде функции, принимающей на вход матрицу и ее размеры по каждому измерению. На выход функция должна возвращать указатель на результирующую структуру.


**ИЗ №2**
Вариант #64
В вашем распоряжении — массив из 100 тыс. чисел. Составьте наивный алгоритм его сортировки, а затем реализуйте параллельный алгоритм с использованием нескольких потоков с учетом оптимизации работы с кэш-памятью.